深V晃奶！「魔鬼胸」狂露東西半球 一轉身…全裸美背見客

▲蔚雨芯因傲人身材擁有「魔鬼胸」稱號。（圖／翻攝自蔚雨芯IG）

▲▼蔚雨芯愚人節大方放送好身材。（圖／翻攝自蔚雨芯IG）

▲蔚雨芯去年赴陸發展受到吳奇隆賞識。（圖／翻攝自蔚雨芯IG）

24歲港星蔚雨芯長相艷麗，因32D傲人身材擁有「魔鬼胸」稱號，出道後迅速走紅，人氣超高。昨（1）日適逢愚人節，她也開心透過IG放送性感美照，只見她對著鏡頭撥弄一頭浪漫捲髮，胸前深V東西半球全見客，令人噴鼻血的是，蔚雨芯一轉身，竟裸曬白皙美背，辣照掀起網友暴動。

蔚雨芯昨在IG的限時動態中上傳一段影片，畫面中她身穿黑色深V上衣，露出東西半球，深邃事業線一覽無遺，隨後她也發文祝大家愚人節快樂，並曝光該件上衣的最大亮點，照片中她背部全裸，僅用兩根黑繩交叉撐起整件上衣，窈窕身材令人驚艷，性感模樣曝光後，立刻吸引大批粉絲激動直呼「好正啊啊啊啊啊啊啊」、「背影真美」、「美女中的美人兒」、「性感」。

事實上，蔚雨芯因13歲參加比賽表演唱歌而發掘，2012年出道後還被譽為「翻版周秀娜」及「翻版樂基兒」，因身材關係受到矚目，她曾揚言要擺脫「魔鬼胸」稱號以實力取代身材，去年一度消失香港娛樂圈，後傳出是前往大陸發展，更被吳奇隆看中，簽下她做旗下音樂公司的歌手兼演員。

比人叫翻板樂基兒好慘

人氣超高

32D即係大定唔大？

呢個我真係j唔落

俾大陸老細潛左未？

雞味濃

第二張相認唔出係佢

姐係瘦底大波
利申鳩up

要渣下先知

基本上都岩

多人幫襯

磨牙 圖

即係假波啦

同Alicia一樣
波大但樣衰真係難搞

who?

有肉地好撚正

個樣唔同哂既

Heidi都著過件差唔多既衫，不過...

算吧啦 奶共奶到咁
之前都有follow開
之後見佢開始愈打愈多大陸字就真係不了